問心認真討論，沙拿已經登基做球壇新世三

不服來便

世二

世一

世零

世負一

踢左英超一季就世三

你係咪戇鳩嫁

咁沙基利呢